【1Q題】如果用太陽能打造嘅香港我哋叫咩？

答案係：光伏香港🇭🇰

2/10

繼續努力

10/10

幾好 唔錯

陳國邦

打造